Varley Howard begon met zijn beroemde genade en faciliteit.
Hij kwam eindelijk tot zichzelf.
"Oh, sta je binnen, Varley?"
zei MacGrath.
"Dat doe ik," zei Varley Howard op zijn trage manier.
"Doet iemand bezwaar?"
Niemand protesteerde en hij ging door met de deal tot het peloton was uitgeput.
"Verhoog uw kaarten en tel," zei hij, en zijn snelle oog controleerde de hand van elke man.
Toen dook hij zijn eigen kaarten op en merkte stil op: "Ik heb gewonnen door een aas.
Het kind is van mij. '
Niemand twijfelde aan zijn beslissing; niemand mompelde.
Hij heeft de kaarten zoals lusteloos zoals gebruikelijk.
"Speelt iemand vannacht nog meer?"
vroeg hij.
Maar niemand wilde nog meer faro.
Spelen voor een levend kind had uitgeput zelfs hun vermogen tot opwinding.
Varley Howard zette de lange zijden hoed op die hem onderscheidde, en slenterde de saloon uit.
Hij zweeg even om een ​​sigaar aan te steken en kijk omhoog naar de sterrenhemel, dan slenterde hij naar Moeder Melinda's hut.
Uitgestrekt op het ruwe bed was de dode vrouw fatsoenlijk bedekt en eerbiedig door een deken.
Moeder Melinda had de jurk uitgekleed kind, en het lag in slaap in een lege koekjesdoos.
